想開張大陸電話咭

我不常去大陸
但想開個大陸acc
同埋想有得上網或打電話

可以申請邊d?
唔想每月交錢 因為可能幾個月先上一日咁

實名一定要係上面搞
電話費咪上網交
記得開漫游收message
利申 上個月開左個